牛年祝連登五毛,左膠,John weak 全家仆街死,妻離子散,破產失業！

屌你老母 返去食屎啦